有冇人試過架車有呢隻怪聲

最近部車靜止同好慢轆果陣扭太會有啲怪聲出左黎
一路扭就會一路"咕嗚" 咁叫
閂左窗唔覺但開窗會嘈到自己都頂唔順

係咪我唔夠太盤油

有冇巴打知咩事

之前風油軚壺漏到唔夠油都試過咁響

通常唔夠呔油都會有啲好似鬼叫咁嘅聲
Check下夠唔夠先
差太多要去車房睇 可以漏呔油

如果加埋盡呔會震，都9成中

唔該曬大家
我聽日去睇睇

但如果唔夠呔油是咪要去原廠買😥